國際特赦組織實地調查指出，香港警方任意拘捕

【最新調查】國際特赦組織實地調查指出，香港警方任意拘捕、並有證據顯示被捕人士在扣留期間遭受酷刑和其他形式的虐待。國際特赦組織訪問了逾20名被捕人士，並收集了來自律師、醫護人員及其他人士的佐證和證詞。

我們注意到，警方行為有報復心態。被捕人士被打至骨折及內出血﹔有被捕人士表示在扣留期間被警員強行以雷射筆直射眼睛﹔亦有被捕人士表示警方威脅他為電話解鎖，否則電擊其私處﹔更有女示威者表示被祼搜。

此外，綜合我們接觸到的受訪者所言，警方往往拖延5至10小時才應被捕人士要求送院治理，更有以送院為由，威脅他們在沒有律師的情況下落口供。

另外，警方亦以不同理由拒讓被捕人士見律師，包括指電話繁忙、「沒有電話網絡」，又或宣稱警署是「行動範圍」或「警署防線」拒讓律師內進。

大部份接受國際特赦組織訪問的人士也要求把身分保密，主要是擔心在一片有責不究的氣氛中遭當局報復。有見大眾對監警會等「現行機制」的信任極低，國際特赦組織緊急呼籲香港政府進行獨立、公正的調查，向涉事者提出起訴，彰顯公義，以及為受害人士提供賠償。

全文(只有英文)﹕
精讀+新聞稿(中文)﹕
精讀+新聞稿(英文)﹕
【支持我們繼續跟進調查】
【成為月捐者】

【停止向港售武】
【聯合國跟進】人權理事會發言﹕
41次會議﹕
42次會議﹕
【612警察使用過份武力簡報+改善建議】
中文全文﹕
英文全文﹕
手語精讀﹕
互動地圖﹕

【一圖睇晒】
監警會專責委員會vs獨立調查委員會﹕
甚麼是「較低致命性武器」(Less Lethal Weapon )?

推

濫暴濫捕正仆街

幾時先有聯合國正式介入

嘴炮

UN冇牙老虎嚟，美帝出手先最實際

宣揚呢d好過其他未fc既野啦...

你咪照講 你講左又點
得把囗

望到最後
屌又係嘴炮

記得查612個陣都係話黑警濫暴

香港人日程表提醒事項
— 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 929全球集會 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

留名

鴨脷洲利樂街 攝影時間今天19-Sep-2019 15:30
六個亞洲最優秀警隊我警員都帶了黑色手套。

黑警囘應：絕對沒有棄置屍體，（只是應死者要求將屍體放入海）

中國係常任理事國，有絕對否決權，真係唔好期望UN會做到咩實事幫香港
期望下美國要用幾內過到條法案仲好過

上熱門

推到佢老母見到

pish

屌咩撚野事？

死黑警

奴隸聰一定要捉佢返黎坐監
唔好比佢退左休就走左去

Push

國際特赦組織 個名好似好威咁
實際都係打嘴炮
咁你有咩用?
仲叫政府做野

推 多謝幫手

佢唔知政府一直支持警方濫暴

再推

大家唔可以麻木！
721 811 831 新屋嶺

tweet去solomon yue度

將香港推向一國一制

有冇啲實際既野做到

如果淨係鬧 班狗會完全唔驚

成班仆街仔

呢個組織同 警監會 一樣 只俾意見?

公安

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

和你推

呢D雖然係打嘴炮拎黎，但化做彈藥比美國個邊就好有用

Dllm

同UN一樣都係廢，不過拎嚟做彈藥都叫好過無
係時候要focus返行動post，做多啲文宣

中共會運用佢最神聖嘅否決權嚟否決所有對香港嘅事

push

推正經POST

完全冇失焦
宜家開始全部打主權戰
我要脫共

脫乜共呀？！語音不詳。

分分鐘受害人自己跑入去外國大使館尋求庇護兼作出呼籲重有用過UN

你唔脫共
香港點會好?
到宜家仲怕得罪共產黨?
香港人就係要脫共

#ChiNazi

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

要脫共成本好重，倒不如等佢地支爆，共產黨滅亡存在很多契機。坐喺度保住自己，食花生養顏養氣。

屌

咁你都要有個意識去話比人忌你想脫共
國際唔係你條蟲
口號又好訴求又好
叫左先
起碼國際知香港人想脫共
#chinazi

文宣其實要大大力宣傳國際特赦組織講既野
因為佢係一個國際組織,可信性超級高!!!
一定要將國際特赦組織講出黎既事實話俾全世界人知道!!!

唔洗你調查全世界都知